(旺角)多謝車手 保姆車 響安好有用！！！

今晚喺旺角幾個鐘都好平靜 一隻popo都無
點知十點幾十一點就無啦啦成班出現圍捕
個陣我喺天橋 睇唔到咩事
淨喺聽到保姆車長響安
一望落去就見到有一大班popo
真喺多謝個班車手
宜家啲狗唔聲唔聲咁出現
車手見到 長響安真喺好有用！！！
車手見到 長響安真喺好有用！！！
車手見到 長響安真喺好有用！！！

唔沉常咁長響安 提大家要走
傳開去！！！

利申發夢見到

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

光復香港 時代革命

香港人！反抗！
黑警死全家

推

而家好多狗車閃燈唔響

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

呢啲先係有建設嘅post 唔好再去內控啦

.
.

好彩保姆車 長響安 天橋上面嘅手足先無事
走遲半分鐘 popo已經上到橋

推上tg

推推推

幫推 響安救全家

車手長響安 提醒手足有狗到
光復香港 時代革命

香港人！反抗！
黑警死全家

推 響安救全家

長響安救全家
光復香港 時代革命

香港人！反抗！
黑警死全家

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

Push

推唔郁

低調啦屌
一陣人地咁幫你結果搞到佢地俾差佬針對
俾人拉左 屌你

係時候開始18區文宣

裝修完出面班淺黃一定唔明
所以麻煩大家一齊文宣解釋我地既行動 同埋國際戰線

Twitter reddit 要人呀

各位連登仔 開工喇

低調呀屌你老母

pull

好波 推